去年今日嘅呢一刻，作為香港人嘅你諗緊啲咩？

開錯台重開

擔心中大入面手足嘅安危？
害怕六四屠城會唔會喺中大重演？
定係反思緊自己同香港嘅未來？

誌，意指記在心裏。
香港人，你有將去年喺中大所發生嘅事銘記於心嗎？
去年今日，數以萬計中大人同香港人，為守護心愛嘅校園、拯救喺苦難中嘅手足不顧一切趕到烽火連天嘅山城，共同守衛呢座象徵自由同人文精神嘅堡壘
喺二橋一役入面，香港人無懼槍林彈雨，以磚頭與火對抗警暴當前線接二連三倒下，後面就會有手足負重前行子彈能穿透血肉之驅，卻不能粉碎偉大嘅香港共同體象徵住共同信仰嘅黑色旗幟喺戰火中隨白煙飄揚，指引著一眾甘願為所愛獻身嘅香港人，直至黎明來臨
中大保衛戰將會記載喺香港歷史之中，但歷史仍然要香港人繼續書寫希望《中大誌》能夠提醒大家要銘記義士嘅犧牲，毋忘過去共同經歷嘅苦難願一眾手足能夠喺亂世中拾回當初嘅大志，堅守所相信嘅意志

睇完記得comment, like, subscribe同share，提醒身邊嘅人要銘記屬於香港人嘅「中大誌」正如歌詞所講：

前路有多少未看到
憑直覺所信便看到

即使我哋睇唔到要幾耐先可以煲底見
但只要憑著信仰
必定會睇到黎明來到嘅一日

凝住了 餘生所愛位置
才學會 堅守意志

抗爭令我哋搵到一生最愛嘅地方
亦令我哋學識堅守
生為香港人嘅意志

「當你好愛呢個地方、好愛呢度嘅人，你就會不惜一切去保護佢。」

中大保衛戰(2019. 11. 11 – 2019. 11. 15)

香港人 永誌不忘

我知依家少咗人share文宣，但都希望大家幫下手鐘意嘅follow埋我呢個連登account

Share+like+follow

推

push

啱啱開錯創意台，依家重開，希望多啲人睇到

自己不推文

傻咗幫手推

pish

忘記唔到亦唔會忘記

我哋真係好愛香港、好愛中大

希望《中大誌》可以提醒返大家舊年中大發生嘅事

回家故事 拾回當中大志

操嘢

唔想失去手足嘅時候，先後悔自己冇盡到力

再推

跑步

無愧於心 克盡己任

中大保衛戰

舊年今日, 中環和你Lunch

誌，意指記在心中

前路有多少未看到
憑直覺所信便看到

我仲記得嗰個企前嘅OL靚女

沒有精通世界地圖 全憑著心圖
如今方知道 地厚天高

唔可以忘記

要靠香港人自己搵答案

一睇相就喊到仆街

信咗先啦，唔信嘅話更加搵唔到答案

係..

好似唔係同一日...

李國永話佢都企前線架喎

推手

永不忘記

永誌不忘

推~~~

李國永who

推翻先

中大人真係好正

藍衫和你午餐人士
性騷擾女手足人士
將軍澳祭壇玩汽水人士
沙田報狗拉手足人士
....
納米賓周人士

中大人勁呀

唔記得但開頭嗰時好感動
港女戰鬥力世界第一

推唔郁

binc
而家都冇佢嘅事啦

中環西裝友都好型嘅..

喔

推極都上唔熱門

呢張相大家諗到啲咩

source: Studio Incendo

革命

信念

推俾更多人睇

良善巴

梗係走啦

一年前既今日我全日都係狗屋臭格度，第二日下午保釋出嚟之後先發現中大搞到咁大件事

果日既心情非常沉重

辛苦你啦，我哋一定會贏

推唔郁了

諗緊幾時可以去鑼鑼灣食tea
上年每星期都示威好煩

12/11

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air
Gave proof through the night that our flag was still there

但係我地用盡各自既方法，為左同一個目標，等到黎明。

運動未完。但係依日所表現既精神值，代表嘅榮譽，最勇敢既時刻，係香港人值得記念既。

又嘥咗個account

喊撚到收唔到

開錯台都幾有創意吖

如果可以時光倒流。我會同手足保持距離 因為佢地（法庭新聞）唔係貪玩就係智力較低

Push
我果陣喊到崩潰

建議依你依家開始保持距離，唔好入佢哋力推到成立既CC台，唔好入黎拉低D人既智力。

我今日都有樓主嘅感觸 突然哼唱榮光

推呀

幫推

搵你

防七連斷推

西

Push

中大好危急，但City係我母校，要踩都係由城大人踩，唔輪到黑警搞

滕狗又打壓埋土唔俾放映會

中大嗰陣真係睇到想喊

Push 多謝良善巴咁有心

儲得幾多得幾多去英國

唉

Fr Studio Incendo

見良善巴己pish
黑色旗幟
求你讓我堅守意志
衝破黑暗，靜待黎明

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

部分手足資料！有幾位手足面對緊幾單控罪！！
🟥⭐️高院，2個14歲手足暴動改非集判刑‼️
⬛️🟥⭐️區院上午，刑事恐嚇判刑😭
‼️⭐️屯門上午少年庭，14歲手足三項刑毀（仲有另外兩宗優品360刑毀案‼️‼️‼️）已還押十幾日
⭐️九龍城上午少年庭，牛頭角腐蝕性液體案15歲手足曾還押兩個月，被虐至失聰聽不清控罪，背景需要多關心🙏🙏
⭐️九龍城上午審訊，施手足係鄭念慈審‼️有兩條褲‼️‼️（929非集POOW‼️）
⭐️屯門朝早審訊，李手足因救人而被控三項控罪

雙11淘寶緊

點都唔會放低嗰支旗

感謝